《還願》中國發行商 Indievent : 被控危害國家安全

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

咁撚大鑊呀

一張圖就危害到國家安全

紙紮國家

以言入罪

小氣到

如果呢一張嘢就急害國家安全，咁睇嚟呢個國家都......

wtf

1984

要比中國發展ai,監控
1984再不是小說

唉，早知就一於霸氣啲唔 del 走張圖咁仲好

垃圾國家

香港人再唔醒，廿年後就係咁

睇唔明張野寫咩

邊撚洗廿年

呢個國家紙皮做嫁？咁容易危害安全嘅？

岩岩先睇到 難睇到呢
邊個打機會咁得閒留意呢d野

割左蔗都俾人清算

有內鬼報寸，或者懶醒同啲親朋戚友講

之前仲咁威告個studio

送中條例通過咗

香港就會變成噉

隻遊戲入面一張符，就已經危害國家安全

是危害維民吧

張靈符打中中共要害

it's super effective!

極權黎講 中共都數一數二

之前bf3都講得過既
一隻動畫公仔都唔得咁唔該上海香港迪士尼剷平佢

一個垃圾都不如的國家

推

被人告係中國發行商，但張符應該係台灣原廠整出嚟
都幾慘

點解發行都會比中共算帳咁慘

割席都走唔甩

好呀，正正可以顯示到送中嘅害處

果陣台仔有個post深度分析遊戲，連比例間隔都畫番晒出黎，搵彩蛋係現今遊戲界好普遍既現象，所以咁啱搵到道符就大肆宣揚左出黎

又好似出面睇過
隻game一推出果陣就已經發現呢張圖,用更新換走左
但係支國d翻版柒頭皮冇得更新,張圖一直留低

另一個講法係,其實有d支國蝗(包括拍打機片/直播果班)一早知幅圖,又因為game高質唔想整翻版,係習慣玩翻版嘅撚樣小事發大黎搞

諗住搵番果個post但搵到呢個
有空可以睇睇

操你媽B，小熊維尼

1984睇黎會成真

罰唔到別國既公司, 只好罰自國既發行商

我無野講

上海迪士尼 無維尼？

On9中共